是日靚午餐 香燒雞上腿 配 橄欖油爐烤椰菜花及粟米白酒汁

醜

躝

伏

印仔影相問題

碟飯真係垃圾

牙印食開s

比起平時呢個好似好味啲
利申我都食開屎

食評？

上個月份糧未出，印仔罷工抗議

睇字好想食 睇相

非

狗飯一碟，襯唔起個名，狗也不屌